出世到而家咁多年都無女既入一入黎

打開個Ig都係人放閃

me

你好嗎

Memene

Here i am

好想有女